JKb#O5&k2口口xLgPEc

有冇人當年新人嗰陣分唔到

陳冠希/王力宏
何韻詩/盧巧音

？

笑死我

冇=.=

冇